%!TEX TS-program = xelatex

\documentclass{muratcan_cv}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\setname{Debora}{Caldarelli}
\setaddress{Siena/Italy}
\setmobile{+39 3887455214}
\setmail{debora.caldarelli@gmail.com}
\setposition{Work Student} %ignored for now
%\setlinkedinaccount{https://www.linkedin.com/in/murat-can-karacabey-568a96b1/} %you can play with color of the template (red is also nice..)
%\setgithubaccount{https://github.com/muratcankaracabey} %you can play with color of the template (red is also nice..)
\setthemecolor{red} %you can play with color of the template (red is also nice..)

\begin{document}
%Set variables
%You can add sections, texts, explanations just by copying the style below. Replace the dummy texts "\lipsum[1][x-x]\par" with actual texts.
%Create header
\headerview
\vspace{1ex}
%Sections
%
% Summary
\addblocktext{Summary}{%
Sono nata a Teramo il 20/12/1982 e da più di quindici anni vivo a Siena. Nel mio percorso di studi ho sempre cercato di unire la passione per l’archeologia agli strumenti e le innovazioni delle tecnologie informatiche.

Anche nelle mie esperienze lavorative sia all’interno dell’Università che nell’azienda Menci Software ho avuto la fortuna di portare avanti queste due strade, specializzandomi nel settore dei rilievi fotogrammetrici. Ho partecipato come relatrice a numerosi convegni e seminari e contemporaneamente ho rivestito il ruolo di Sales Account. 

Negli ultimi anni sono diventata mamma di due figli e per scelta personale mi sono “riciclata” come operatrice fiscale. Ora però sono pronta a riprendere il mio percorso, motivata a trovare nuove opportunità.
}


% Experience
\section{Experience}
    %
    \datedexperience{Caaf CGIL Toscana srl}{2017/2020} 
    \explanation{Operatrice fiscale Senior} 
    %
    \datedexperience{Iciet Engineering srl}{2013/2016} 
    \explanation{Direttore Tecnico sul cantiere edile} 
    %
    \datedexperience{Menci Software srl}{2011/2016} 
    \explanation{Promotion Manager} 
    \explanationdetail{
     \coloredbullet \ Studio software fotogrammetrici \par 
     \coloredbullet \ Stesura tutorial, testing e prove empiriche dei prodotti Menci Software \par
     \coloredbullet \ Contatti e gestione clienti \par
     \coloredbullet \ Organizzazione e partecipazione a seminari didattici-divulgativi \par
     \coloredbullet \ Corsi di formazione all'uso dei prodotti Menci Software
     }
    %
    \datedexperience{Università degli Studi di Siena}{2009/2010} 
    \explanation{Vincitrice di borsa di studio} 
    \explanationdetail{
     \coloredbullet \ Data entry siti archeologici \par
     \coloredbullet \ Tuning soluzioni GIS \par
     \coloredbullet \ Progettazione sistema informativo per gestione scavi \par
     \coloredbullet \ Data entry documentazione di scavo \par
     }
    %
    \datedexperience{Università degli Studi di Siena}{2004-2010} 
    \explanation{Collaborazione all'interno del \emph{LIAAM} (Laboratorio di Informatica Applicata  all'Archeologia Medievale)} 
    \explanationdetail{
     \coloredbullet \ Schedatura reperti e gestione documentazione di scavo \par
     \coloredbullet \ Caratterizzazione foto digitali e implementazione archivio immagini \par
     \coloredbullet \ Data entry \par
     \coloredbullet \ Scansione, digitalizzazione, georeferenziazione piante di scavo con implementazione piattaforma GIS \par
     }

%Education
\section{Education} 
    \datedexperience{Università degli Studi di Siena}{2011} 
    \explanation{Master Universitario di II livello in “Sistemi Informativi Territoriali e Telerilevamento”}
    %
    \datedexperience{Università degli Studi di Siena}{2004-2007} 
    \explanation{Laurea Specialistica in Archeologia Medievale} 
    %
    \datedexperience{Università degli Studi dell'Aquila}{2001-2004} 
    \explanation{Laurea di I livello in Beni Culturali e Ambientali}
    
%Pubblication
\section{Pubblications}
    \newcommand{\pubone}{%
    CALDARELLI D., CECCARONI F., \emph{Tecnologie UAV per il rilievo a bassa quota in archeologia, in Archeologia Aerea}. Studi di Aerotopografia Archeologica, 7.13, pp. 157-164.
    }
    \newcommand{\pubtwo}{%
    CALDARELLI D., \emph{A hybrid approach to UAV data}, in Geo: Geoconnexion International, vol. 12, issue 7, july-august 2013, pp.24-25.
    }
    \newcommand{\pubthree}{%
    CALDARELLI D., CECCARONI F., NANNINI P., SEBASTIANI A., \emph{Rilievo tridimensionale speditivo con tecnica fotogrammetrica ZSCAN EVO del sito archeologico di Scoglietto (Alberese- GR)}, in Notiziario della Soprintendenza ai Beni Archeologici della Toscana, vol. 7, 2011.
    }
    \newcommand{\pubfour}{%
    CALDARELLI D., CECCARONI F., NANNINI P., SEBASTIANI A., \emph{Rilievo speditivo 3d con tecnica fotogrammetrica ZSCAN EVO dell'area templare di Scoglietto (Alberese -Gr)}, in Atti 16a Conferenza Nazionale ASITA – Fiera di Vicenza 6-9 novembre 2012, pp. 331-337.
    }
    \newcommand{\pubfive}{%
    CALDARELLI D., CANTINI F., CECCARONI F., FATIGHENTI B., \emph{Nuove tecnologie per il rilievo speditivo tridimensionale in archeologia: il caso di San Genesio}, in Archeomatica, Anno III, numero 2, Giugno 2012, pp.16-20.
    }
    \newcommand{\listofpubs}{\pubone, \pubtwo, \pubthree, \pubfour, \pubfive}
    %
    \createbullets{\listofpubs}
    
% Skills
\section{Skills}
    \datedexperience{Capacità Relazionali}{} 
    \explanationdetail{
        \vspace{0.6em}
        \coloredbullet \ ottima capacità di adattamento ad ambienti multiculturali \par
        \coloredbullet \ comunicazione interpersonale \par
        \coloredbullet \ spirito collaborativo e di gruppo
     }
    %
    \datedexperience{Capacità Organizzative}{} 
    \explanationdetail{
        \vspace{0.6em}
        \coloredbullet \ concretezza \par
        \coloredbullet \ precisione e professionalità negli incarichi affidati \par
        \coloredbullet \ attitudine alla gestione di progetti \par 
        \coloredbullet \ forte senso di responsabilità
     }
     %
     \datedexperience{Competenze Tecniche}{}
     \explanationdetail{
        \vspace{0.6em}
        \coloredbullet \ Conoscenza sistemi operativi Windows e Mac OSX \par
        \coloredbullet \ suite Office e IWork \par
        \coloredbullet \ applicazioni grafiche (Photoshop, Gimp) \par
        %\coloredbullet \ programmi di elaborazione dati GPS (Leica Geo Office) \par
        \coloredbullet \ utilizzo software GIS (MacMap, ArcInfo) \par
        \coloredbullet \ applicazioni webgis ESRI ArcIms, Map Server e Map File \par
        %\coloredbullet \ software PostGis (estensione spaziale di PostgreSQL) \par
        \coloredbullet \ basi di dati (Access, Filemaker) \par
        %\coloredbullet \ programmi per il calcolo statistico e geostatistico (R, Isatis) \par
        %\coloredbullet \ conoscenza base HTML e linguaggi di MarkUp \par
        %\coloredbullet \ programma analisi immagini Erdas Imagine \par
        \coloredbullet \ software fotogrammetrici Menci Software
     }
     %
     \datedexperience{Lingue}{}
     \explanationdetail{
        \vspace{0.6em}
        \coloredbullet \ \emph{Italiano:} madrelingua \par
        \coloredbullet \ \emph{Francese:} livello B1 \par
        \coloredbullet \ \emph{Inglese:} livello B1
     }
     
% Experience
\section{Extra}
    \newcommand{\extraone}{Sommelier AIS (Associazione Italiana Sommelier) \par }
    
    \newcommand{\extratwo}{Appassionata di cinema, musica e teatro \par
    }
    
    \newcommand{\listofextras}{\extraone, \extratwo}
    
    \createbullets{\listofextras}
    
\section{Autorizzazioni e Privacy}
    \explanationdetail{Il sottoscritto è a conoscenza che, ai sensi dell'art. 26 della legge 15/68, le dichiarazioni mendaci, la falsità negli atti e l'uso di  atti falsi sono puniti ai sensi del codice penale e delle leggi speciali. Inoltre, il sottoscritto autorizza al  trattamento dei dati personali,  secondo quanto previsto dalla Legge 675/96 del 31 dicembre 1996.}
%
%Footnote
\createfootnote
\end{document}